{"created_at": "2025-10-10T03:21:22.000Z", "id": "1976488198873231483", "edit_history_tweet_ids": ["1976488198873231483"], "text": "Felipe Correa debe salir de la selecci\u00f3n ...el tipo est\u00e1 improvisando #LaRojaSub20 #Cordova", "author_id": "1091848072081088512"}
{"created_at": "2025-10-09T19:08:16.000Z", "id": "1976364106677715114", "edit_history_tweet_ids": ["1976364106677715114"], "text": "Que dec\u00eda este aweonao \u2754 Nicolas Suarez jugador de #LaRojaSub20  \n\nWeones Malos #MundialSub20 #LaRoja @LaRoja https://t.co/zYJO7hJPXS", "author_id": "60157372"}
{"created_at": "2025-10-09T18:59:51.000Z", "id": "1976361989426512029", "edit_history_tweet_ids": ["1976361989426512029"], "text": "Dicen que C\u00f3rdova citar\u00e1 al chileno espa\u00f1ol Jordi Moya.\nDelantero que la mete desde cualquier punto de la cancha. \n#LaRoja #LaRojaSub20 #MundialSub20 https://t.co/D4Yl9CpNtQ", "author_id": "20888434"}
{"created_at": "2025-10-09T11:39:12.000Z", "id": "1976251094625026082", "edit_history_tweet_ids": ["1976251094625026082"], "text": "Porque el Futbol Chileno o a quien le corresponda No pueden sacar a MILAD.\u2753\nporque la administraci\u00f3n del futbol est\u00e1 en manos de gente tan nefasta \nel futbol chileno se muere\u2620\ufe0f\n\n\u203c\ufe0f La Mafia \n#MundialSub20 #LaRoja #LaRojaSub20 #cordova #felicevich #Milad #anfp #Sub20Chile #sub20 https://t.co/C6ORC9cGY4", "author_id": "15727049"}
{"created_at": "2025-10-09T01:50:33.000Z", "id": "1976102955876069588", "edit_history_tweet_ids": ["1976102955876069588"], "text": "Nicol\u00e1s C\u00f3rdoba, y la puta que te pari\u00f3 Ctm #MundialSub20 as\u00ed se pierde, mal naci\u00f3 reculiao.\nComo Jap\u00f3n, as\u00ed nos hubi\u00e9ramos ido contentos inoperante reculiao\n                #LaRojaSub20", "author_id": "970443056716681216"}
{"note_tweet": {"text": "\ud83d\udc40\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 M\u00e1s novedades\n\n#LaRoja anunci\u00f3 que Lucas Assadi dej\u00f3 la concentraci\u00f3n de cara al amistoso con Per\u00fa, de este 10 de octubre, debido a problemas de salud.\n\nEn su lugar fue nominado Lautaro Mill\u00e1n, una de las buenas noticias que nos dej\u00f3 la participaci\u00f3n de #LaRojaSub20 en el Mundial de la categor\u00eda.\n\nM\u00e1s detalles en https://t.co/cRoeOSTQlI \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb Link en la BIO \ud83d\udccd", "entities": {"urls": [{"start": 320, "end": 343, "url": "https://t.co/cRoeOSTQlI", "expanded_url": "http://TNTSports.cl", "display_url": "TNTSports.cl"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "LaRoja"}, {"start": 259, "end": 271, "tag": "LaRojaSub20"}]}}, "created_at": "2025-10-09T00:13:38.000Z", "id": "1976078566769963021", "edit_history_tweet_ids": ["1976078566769963021"], "text": "\ud83d\udc40\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 M\u00e1s novedades\n\n#LaRoja anunci\u00f3 que Lucas Assadi dej\u00f3 la concentraci\u00f3n de cara al amistoso con Per\u00fa, de este 10 de octubre, debido a problemas de salud.\n\nEn su lugar fue nominado Lautaro Mill\u00e1n, una de las buenas noticias que nos dej\u00f3 la participaci\u00f3n de #LaRojaSub20 en el https://t.co/VF0mc6s9yl", "author_id": "103074420"}
{"created_at": "2025-10-08T23:27:46.000Z", "id": "1976067023583986123", "edit_history_tweet_ids": ["1976067023583986123"], "text": "\ud83d\ude36\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Los fr\u00edos n\u00fameros hablan...\n\nEsta es la estad\u00edstica de Nicol\u00e1s C\u00f3rdova en este 2025 con #LaRojaSub20, con apenas un 25,6% de rendimiento tras la disputa del Sudamericano y el Mundial de la categor\u00eda.\n\nM\u00e1s noticias en https://t.co/OWKyayTlSk \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb Link en la BIO \ud83d\udccd https://t.co/PTtH3VprFC", "author_id": "103074420"}
{"created_at": "2025-10-08T21:52:48.000Z", "id": "1976043125102768133", "edit_history_tweet_ids": ["1976043125102768133"], "text": "Portada de hoy, 8 de octubre de 2025\n@marca #FrontPage #LaPortada #Dise\u00f1oGr\u00e1fico\n@realmadrid @ChampionsLeague @LaLiga #LALIGAEASPORTS @ChampionsLeague #Seleccion #Sub20 #Sub20Chile #Espana #LaRoja #LaRojaSub20 #Barrios @carlosalcaraz #OpenEspana @FCBarcelona_es @Atleti @UWCL https://t.co/nj3G1LDAJb", "author_id": "433585730"}
{"note_tweet": {"text": "\ud83d\udde3\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \"No s\u00e9 si quer\u00eda ser campe\u00f3n con la Sub-20\"\n\nMathias Vidangossy, en #TeQuieroVer, cont\u00f3 que no estaba c\u00f3modo con la idea de haber conquistado la gloria con #LaRojaSub20 en el Mundial de Canad\u00e1 en 2007, debido a las \"reglas\" que impon\u00eda el deporte y que \u00e9l prefer\u00eda disfrutar del deporte sin esas ataduras.\n\nRevisa el cap\u00edtulo completo en nuestro canal de Youtube y #TNTSportsenHBOMax \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb Link en la BIO \ud83d\udccd", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "TeQuieroVer"}, {"start": 161, "end": 173, "tag": "LaRojaSub20"}, {"start": 370, "end": 388, "tag": "TNTSportsenHBOMax"}]}}, "created_at": "2025-10-08T21:46:00.000Z", "id": "1976041414052991184", "edit_history_tweet_ids": ["1976041414052991184"], "text": "\ud83d\udde3\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \"No s\u00e9 si quer\u00eda ser campe\u00f3n con la Sub-20\"\n\nMathias Vidangossy, en #TeQuieroVer, cont\u00f3 que no estaba c\u00f3modo con la idea de haber conquistado la gloria con #LaRojaSub20 en el Mundial de Canad\u00e1 en 2007, debido a las \"reglas\" que impon\u00eda el deporte y que \u00e9l prefer\u00eda https://t.co/8wks78KC35", "author_id": "103074420"}
{"created_at": "2025-10-08T21:32:30.000Z", "id": "1976038017249968494", "edit_history_tweet_ids": ["1976038017249968494"], "text": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 LEONARDO V\u00c9LIZ: \"NICOLAS C\u00d3RDOVA DEBE SEGUIR EN ESTE PROCESO FORMATIVO\"\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcbbRevisa la nota completa en: https://t.co/tjNbhfaVX8\n\n#Arica #Iquique #Chile #FutbolChileno #ANFP #MundialSub20 #LaRojaSub20 #LaRoja https://t.co/KRUeu8QOEx", "author_id": "1153412265854611456"}
{"created_at": "2025-10-08T20:56:09.000Z", "id": "1976028869456216278", "edit_history_tweet_ids": ["1976028869456216278"], "text": "Vi una entrevista a  Franco Mastantuono mostrando sus vinilos de Sabina, Soda y Fito, mientras la flaiteria #LaRojaSub20 grabando videos de m\u00fasica urbana. El aspecto intelectual marca diferencias, tambi\u00e9n en lo deportivo.", "author_id": "372003374"}
{"created_at": "2025-10-08T18:54:09.000Z", "id": "1975998166357917714", "edit_history_tweet_ids": ["1975998166357917714"], "text": "\ud83d\udcf2\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Novedades de #LaRojaSub20 | Mi\u00e9rcoles 8 de octubre\n\nAC\u00c1 LOS DETALLES \u27a1\ufe0f https://t.co/d96ZbgQSIS https://t.co/fk7Nhs7jKI", "author_id": "103074420"}
{"created_at": "2025-10-08T18:49:25.000Z", "id": "1975996974261322005", "edit_history_tweet_ids": ["1975996974261322005"], "text": "Ha nacido un nuevo meme \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#LaRojaSub20 https://t.co/ecLHL8zA38", "author_id": "854881918776729600"}
{"note_tweet": {"text": "\ud83d\ude15\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \"El mayor sentimiento es de impotencia\"\n\nJuan Francisco Rossel fue autocr\u00edtico con la participaci\u00f3n de #LaRojaSub20 en el Mundial, principalmente con su falta de gol en la competencia. Eso s\u00ed, el delantero de #LosCruzados espera que muchos jugadores de esta generaci\u00f3n est\u00e9n en la selecci\u00f3n absoluta.\n\nM\u00e1s noticias en https://t.co/cRoeOSTQlI \ud83d\udcf2 Link en la BIO \ud83d\udccd", "entities": {"urls": [{"start": 323, "end": 346, "url": "https://t.co/cRoeOSTQlI", "expanded_url": "http://TNTSports.cl", "display_url": "TNTSports.cl"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "LaRojaSub20"}, {"start": 214, "end": 226, "tag": "LosCruzados"}]}}, "created_at": "2025-10-08T18:45:14.000Z", "id": "1975995920689860927", "edit_history_tweet_ids": ["1975995920689860927"], "text": "\ud83d\ude15\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \"El mayor sentimiento es de impotencia\"\n\nJuan Francisco Rossel fue autocr\u00edtico con la participaci\u00f3n de #LaRojaSub20 en el Mundial, principalmente con su falta de gol en la competencia. Eso s\u00ed, el delantero de #LosCruzados espera que muchos jugadores de esta generaci\u00f3n https://t.co/0N5JCligck", "author_id": "103074420"}
{"created_at": "2025-10-08T16:07:25.000Z", "id": "1975956205689520287", "edit_history_tweet_ids": ["1975956205689520287"], "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f Nuestro canterano Milovan Celis fue titular en la ca\u00edda de #LaRojaSub20 ante M\u00e9xico por los octavos de final de la Copa Mundial de la FIFA \ud83c\udfc6\n\n\u00a1Gran experiencia Milo, a volver con todo junto al Rojo! \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\n\n\ud83d\udcf8 @carlossucco https://t.co/czz0XmM8ml", "author_id": "185408549"}
{"created_at": "2025-10-08T15:30:41.000Z", "id": "1975946963066794184", "edit_history_tweet_ids": ["1975946963066794184"], "text": "\u00a1Noche so\u00f1ada para #CHV! \ud83e\udd4a El canal dio un 1-2 demoledor: #LaRojaSub20 fue lo m\u00e1s visto del d\u00eda y catapult\u00f3 a #FiebreDeBaile a su rating m\u00e1s alto hasta la fecha.\n\nLas cifras de la barrida total: https://t.co/MVgErgTnvg", "author_id": "762299613332340736"}
{"created_at": "2025-10-08T15:10:47.000Z", "id": "1975941953230692682", "edit_history_tweet_ids": ["1975941953230692682"], "text": "Vamos todos juntos al senado, por y para el Pueblo \u270a \n@Hugo_Gutierrez_ \n#VamosChile \n#Chile \n#LaRojaSub20 https://t.co/Q6LzvCqnwx", "author_id": "1137831883574796291"}
{"note_tweet": {"text": "\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf99\ufe0f El DT de #LaRojaSub20 alz\u00f3 la voz\n\nTras la derrota por 4-1 ante M\u00e9xico en Valpara\u00edso, Nicol\u00e1s C\u00f3rdova habl\u00f3 con los medios de comunicaci\u00f3n e hizo un balance del Mundial.\n\nAl finalizar, el estratega avis\u00f3: \"no somos una selecci\u00f3n potente a nivel juvenil. Y eso lo tenemos que saber y hay que trabajar mucho\".\n\nM\u00e1s detalles en https://t.co/cRoeOSTQlI \ud83d\udcf2 Link en la BIO \ud83d\udccd", "entities": {"urls": [{"start": 331, "end": 354, "url": "https://t.co/cRoeOSTQlI", "expanded_url": "http://TNTSports.cl", "display_url": "TNTSports.cl"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "LaRojaSub20"}]}}, "created_at": "2025-10-08T13:52:09.000Z", "id": "1975922164055367712", "edit_history_tweet_ids": ["1975922164055367712"], "text": "\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf99\ufe0f El DT de #LaRojaSub20 alz\u00f3 la voz\n\nTras la derrota por 4-1 ante M\u00e9xico en Valpara\u00edso, Nicol\u00e1s C\u00f3rdova habl\u00f3 con los medios de comunicaci\u00f3n e hizo un balance del Mundial.\n\nAl finalizar, el estratega avis\u00f3: \"no somos una selecci\u00f3n potente a nivel juvenil. Y eso lo tenemos https://t.co/jZcnNHvDBC", "author_id": "103074420"}
{"created_at": "2025-10-08T10:51:05.000Z", "id": "1975876597560611255", "edit_history_tweet_ids": ["1975876597560611255"], "text": "Malos qlos, poca autocracia, no saben parar una pelota, no saben hacer goles que es lo principal del f\u00fatbol y se creen estrellas ...Malos qlos!!! #LaRojaSub20 https://t.co/rBSpyNPHlE", "author_id": "1440089982"}
{"created_at": "2025-10-08T10:30:28.000Z", "id": "1975871409458147555", "edit_history_tweet_ids": ["1975871409458147555"], "text": "La Actitud, Esfuerzo, Sacrificio y Autocritica ayudan a conseguir los objetivos, yo al menos a #LaRojaSub20 de Cordova y Milad que perdio 3 de 4 partidos y el \u00faltimo una Goleada ante M\u00e9xico nunca le vi esas caracteristica, al contrario, solo vi Autocomplacencia \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n#VamosChile https://t.co/tSKHnRsVid", "author_id": "1284570230006657025"}
{"created_at": "2025-10-08T03:27:16.000Z", "id": "1975764906558304632", "edit_history_tweet_ids": ["1975764906558304632"], "text": "Con jugadores mediocres como  Nicolas Suarez y la gran mayor\u00eda del equipo, es necesario comenzar de cero , es urgente #LaRojaSub20  \n #MundialSub20 #LaRoja\n#LaRojaSub20\n#MundialSub20 https://t.co/DDWphccIZS", "author_id": "1872815989186019330"}
{"created_at": "2025-10-08T03:11:25.000Z", "id": "1975760918223913311", "edit_history_tweet_ids": ["1975760918223913311"], "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 La Roja qued\u00f3 fuera del Mundial Sub 20 tras caer 4-1 ante M\u00e9xico en Valpara\u00edso.\n\n\ud83d\udc49 Joaqu\u00edn Arias recogi\u00f3 las impresiones desde el estadio.\n#MundialSub20 #Chile2025 #LaRojaSub20 #Valpara\u00edso https://t.co/sBQMNPxWOD", "author_id": "439551986"}
{"created_at": "2025-10-08T02:53:02.000Z", "id": "1975756290149269615", "edit_history_tweet_ids": ["1975756290149269615"], "text": "Hasta cuando se va a seguir aguantando a Milad a cargo del f\u00fatbol chileno  ??\n#Fracaso \n#MundialSub20 \n#LaRojaSub20", "author_id": "1276229720657494017"}
{"created_at": "2025-10-08T02:47:09.000Z", "id": "1975754811162218694", "edit_history_tweet_ids": ["1975754811162218694"], "text": "\ud83d\ude20 Hinchas chilenos reaccionan a la eliminaci\u00f3n de La Roja Sub 20 en octavos.\n\n\ud83d\udc49 Cr\u00edticas al DT y cuestionamientos a la actitud de los jugadores nacionales.\n\n#MundialSub20 #Chile2025 #LaRojaSub20 https://t.co/qzF0d4p1UD", "author_id": "439551986"}
{"created_at": "2025-10-08T02:42:14.000Z", "id": "1975753572722643014", "edit_history_tweet_ids": ["1975753572722643014"], "text": "#Chile hoy con menos propuesta que Jos\u00e9 Antonio Kast para explicar el recorte de U$ 6.000 millones\n\n#VamosChile\n#LaRojaSub20 \n#LaRoja https://t.co/sSOQNdJCla", "author_id": "1181747898817667072"}
{"created_at": "2025-10-08T02:33:07.000Z", "id": "1975751278807396427", "edit_history_tweet_ids": ["1975751278807396427"], "text": "\ud83d\udde3\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Quiere que siga al mando\n\nIan Garguez, en rueda de prensa tras la eliminaci\u00f3n de #LaRojaSub20 en el Mundial de la categor\u00eda a manos de M\u00e9xico, expres\u00f3 su deseo de que Nicol\u00e1s C\u00f3rdova siga a cargo del equipo.\n\nM\u00e1s noticias en https://t.co/OWKyayTlSk \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb Link en la BIO \ud83d\udccd https://t.co/bY3Urp9tGR", "author_id": "103074420"}
{"created_at": "2025-10-08T02:12:16.000Z", "id": "1975746031288496380", "edit_history_tweet_ids": ["1975746031288496380"], "text": "Joaqu\u00edn Silva ingres\u00f3 a los 63\u2019 en #LaRojaSub20 que cay\u00f3 por 4-1 ante M\u00e9xico en los Octavos de Final de la Copa Mundial Sub-20 FIFA 2025.\n\nLa escuadra nacional queda eliminada de la competici\u00f3n en el El\u00edas Figueroa \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #CaturrosDeSelecci\u00f3n #VolveremoSW #SW2025.\n\n\ud83d\udcf7: Conmebol. https://t.co/QsXTGLOq97", "author_id": "220511431"}
{"created_at": "2025-10-08T01:57:48.000Z", "id": "1975742394050982401", "edit_history_tweet_ids": ["1975742394050982401"], "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 La Roja Sub 20 qued\u00f3 eliminada del Mundial Sub 20 tras caer 4-1 ante \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico.\n\n\ud83d\ude2e Lo m\u00e1s comentado: gran parte del p\u00fablico comenz\u00f3 a retirarse tras el 2\u00b0 gol azteca, cuando a\u00fan quedaban 20 minutos.\n#MundialSub20 #Chile2025 #LaRojaSub20 #M\u00e9xico https://t.co/FyAugQONcf", "author_id": "439551986"}
{"created_at": "2025-10-08T01:48:28.000Z", "id": "1975740043944993280", "edit_history_tweet_ids": ["1975740043944993280"], "text": "Juan Francisco Rossel, jugador de #LaRojaSub20 \n\"El resultado fue muy adulterado\".\n\nNo saben ni expresarse, no tienen educaci\u00f3n y tampoco saben jugar f\u00fatbol. Son un desastre por todos lados estos jugadores de #LaRoja \n\n#MundialSub20Chile2025", "author_id": "1232034040125022211"}
{"note_tweet": {"text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Se contagia de los colores patrios\n\nTras la eliminaci\u00f3n de #LaRojaSub20 del Mundial, Lautaro Mill\u00e1n se mostr\u00f3 decepcionado por lo ocurrido, pero se\u00f1al\u00f3 a DSports que est\u00e1 a disposici\u00f3n de la selecci\u00f3n absoluta de Chile.\n\n\u00bfTe gustar\u00eda verlo en un nuevo proceso clasificatorio?", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 77, "tag": "LaRojaSub20"}]}}, "created_at": "2025-10-08T01:47:30.000Z", "id": "1975739799358079436", "edit_history_tweet_ids": ["1975739799358079436"], "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Se contagia de los colores patrios\n\nTras la eliminaci\u00f3n de #LaRojaSub20 del Mundial, Lautaro Mill\u00e1n se mostr\u00f3 decepcionado por lo ocurrido, pero se\u00f1al\u00f3 a DSports que est\u00e1 a disposici\u00f3n de la selecci\u00f3n absoluta de Chile.\n\n\u00bfTe gustar\u00eda verlo en un nuevo proceso https://t.co/ZsRVcJ7xcC", "author_id": "103074420"}
{"created_at": "2025-10-08T01:43:54.000Z", "id": "1975738894927986778", "edit_history_tweet_ids": ["1975738894927986778"], "text": "Chile qued\u00f3 eliminado desde lo actitudinal \n\nOctavos de final \n#LaRojaSub20 \n#laroja \n#vamosChile \n#MundialSub20\nANFP weon malos https://t.co/02xlyOOqIV", "author_id": "3153560782"}
{"created_at": "2025-10-08T01:35:54.000Z", "id": "1975736882664489141", "edit_history_tweet_ids": ["1975736882664489141"], "text": "@LaRoja Ex\u00edjo que esto se resuelva por amarillas \n\n#Larojasub20 #vamoslarojasub20 #vamoschile #laroja", "author_id": "1142203208846249985"}
{"created_at": "2025-10-08T01:24:26.000Z", "id": "1975733996572348778", "edit_history_tweet_ids": ["1975733996572348778"], "text": "Ahora s\u00ed se puede criticar a Cordova ? O el m\u00e9tricas dir\u00e1 que para esto tampoco lo trajeron sino que para la sub 17  ??\nOctavos de final \n#LaRojaSub20 \n#laroja \n#vamosChile \n#MundialSub20\nANFP weon malos https://t.co/anwt5veXIN", "author_id": "3153560782"}
{"created_at": "2025-10-08T01:22:45.000Z", "id": "1975733572955992254", "edit_history_tweet_ids": ["1975733572955992254"], "text": "Felicevich cago el futbol chileno\n\n#larojasub20", "author_id": "1645813687863726080"}
{"created_at": "2025-10-08T01:14:13.000Z", "id": "1975731424360865913", "edit_history_tweet_ids": ["1975731424360865913"], "text": "COMPARTE ESTE MILAD RQL DE LA SUERTE PARA QUE NUNCA TE DESPIDAN DE TU TRABAJO\n\n#LaRojaSub20 \n#Chile https://t.co/SqG6T6O9Yd", "author_id": "700832557341011968"}
{"created_at": "2025-10-08T01:02:16.000Z", "id": "1975728417380442466", "edit_history_tweet_ids": ["1975728417380442466"], "text": "@LaRoja Recen para que Rossel, Su\u00e1rez y los dem\u00e1s malos de mierda no lleguen a la adulta jam\u00e1s en sus vidas \n\n#LaRojaSub20 #VamosLaRojaSub20 #VamosChile #vamoslaroja", "author_id": "1142203208846249985"}
{"created_at": "2025-10-08T00:58:40.000Z", "id": "1975727511431795188", "edit_history_tweet_ids": ["1975727511431795188"], "text": "Se viene otro baile dice el Aldo culiao ailsjdljslsjsls no se como les cae mal wn, si habla puras weas\n\n#LaRojaSub20 #LaRoja #VamosChile", "author_id": "1800748090959265792"}
{"created_at": "2025-10-08T00:55:19.000Z", "id": "1975726666694729899", "edit_history_tweet_ids": ["1975726666694729899"], "text": "Hasta los que transmiten el partido deber\u00edan irse, necesitamos un cambio completo, dirigentes, DT, medios que hablan m\u00e1s de doble sentido que de f\u00fatbol, dirigentes que no saben de f\u00fatbol y menos de manejo del f\u00fatbol chileno, estamos realmente en la mierda #LaRojaSub20", "author_id": "371544301"}
{"created_at": "2025-10-08T00:55:10.000Z", "id": "1975726631244423434", "edit_history_tweet_ids": ["1975726631244423434"], "text": "Nos volaron la raja metricamente conchetxmaree ! #MundialSub20 #VamosChile #Chile #Larojasub20 https://t.co/h7wp7o9lfp", "author_id": "1751703931363741696"}
{"created_at": "2025-10-08T00:54:41.000Z", "id": "1975726508590166101", "edit_history_tweet_ids": ["1975726508590166101"], "text": "@ManuelDTP La superioridad de M\u00e9xico es absolutamente contundente! Bravo!!!! \ud83d\udc4f \n\n#LaRojaSub20 de tercera categor\u00eda\u2026 \n@LaRoja", "author_id": "1018311056043773953"}
{"created_at": "2025-10-08T00:53:38.000Z", "id": "1975726242763813130", "edit_history_tweet_ids": ["1975726242763813130"], "text": "El Cartel de los weones \u203c\ufe0f La Mafia \n\n#MundialSub20 #LaRoja #LaRojaSub20 #cordova #felicevich #Milad #anfp #Sub20Chile #sub20 https://t.co/19qeNMysCv", "author_id": "15727049"}
{"created_at": "2025-10-08T00:53:18.000Z", "id": "1975726159557238868", "edit_history_tweet_ids": ["1975726159557238868"], "text": "Despidanse del franchute-chileno y del argentino Millan, ya que ni cagando vuelven a jugar por Chile #LaRojaSub20 #MundialSub20", "author_id": "1678768767046946821"}
{"note_tweet": {"text": "\u274c\ud83c\udfc6\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Se acab\u00f3 el sue\u00f1o mundialista...\n\n#LaRojaSub20 cay\u00f3 por 4-1 ante su s\u00edmil de M\u00e9xico y se despidi\u00f3 de la Copa del Mundo que se disputa en nuestro pa\u00eds.\n\nEl conjunto Azteca jugar\u00e1 los cuartos de final contra el ganador del duelo entre Argentina y Nigeria.\n\nM\u00e1s noticias en https://t.co/cRoeOSTQlI \ud83d\udcf2 Link en la BIO \ud83d\udccd", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/cRoeOSTQlI", "expanded_url": "http://TNTSports.cl", "display_url": "TNTSports.cl"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "LaRojaSub20"}]}}, "created_at": "2025-10-08T00:53:08.000Z", "id": "1975726118175912325", "edit_history_tweet_ids": ["1975726118175912325"], "text": "\u274c\ud83c\udfc6\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Se acab\u00f3 el sue\u00f1o mundialista...\n\n#LaRojaSub20 cay\u00f3 por 4-1 ante su s\u00edmil de M\u00e9xico y se despidi\u00f3 de la Copa del Mundo que se disputa en nuestro pa\u00eds.\n\nEl conjunto Azteca jugar\u00e1 los cuartos de final contra el ganador del duelo entre Argentina y Nigeria.\n\nM\u00e1s noticias en https://t.co/n1G5LsXfyO", "author_id": "103074420"}
{"created_at": "2025-10-08T00:50:39.000Z", "id": "1975725494743261334", "edit_history_tweet_ids": ["1975725494743261334"], "text": "@LaRoja Ahora C\u00f3rdova saldr\u00e1 diciendo que tonto conchasumadre de Rossel es el goleador del mundial \n\n#LaRojaSub20 #VamosLaRojaSub20 #VamosChile #vamoslaroja", "author_id": "1142203208846249985"}
{"created_at": "2025-10-08T00:50:36.000Z", "id": "1975725481657069976", "edit_history_tweet_ids": ["1975725481657069976"], "text": "@ESPNChile Un desastre may\u00fasculo!!!\n#LaRojaSub20\nAbsolutamente nada rescatable\u2026 no juegan a nada. Dirigencia que renuncie en pleno!\nHundieron al f\u00fatbol chileno!\n@LaRoja \n#Laroja\n#Sub20Chile", "author_id": "1018311056043773953"}
{"created_at": "2025-10-08T00:50:09.000Z", "id": "1975725369606172678", "edit_history_tweet_ids": ["1975725369606172678"], "text": "Para ustedes que desprecian la #LigaMX de #Mexico , como lo hacen varios comunicadores de #Chile . Lo que hace M\u00e9xico hoy es sorpresa. A varios de nosotros no nos parece sorpresa. Estos jugadores, juegan en primera m\u00e1s de lo que los chilenos la meten.\n\n#LaRojaSub20 #MundialSub20", "author_id": "1232034040125022211"}
{"created_at": "2025-10-08T00:49:01.000Z", "id": "1975725081331704292", "edit_history_tweet_ids": ["1975725081331704292"], "text": "#MundialSub20XCHV Y ahora le dan las m\u00e9tricas al nefasto de C\u00f3rdova, eliminados y humillados de nuestro propio mundial. Milad y C\u00f3rdova renuncien se una buena vez!!!!!\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48 #LaRojasub20 #VammosChile https://t.co/YL4GppToVJ", "author_id": "1540414917735505922"}
{"created_at": "2025-10-08T00:48:46.000Z", "id": "1975725020895977828", "edit_history_tweet_ids": ["1975725020895977828"], "text": "C\u00f3rdoba es un mal t\u00e9cnico estamos claros.. pero hay cabros muy malos t\u00e9cnicamente y con un fisico de colegio. Los centrales horribles. Un equipo muy limitado\n\n#LaRojaSub20 #VamosLaRojaSub20 #VamosChile #vamoslaroja", "author_id": "490850296"}
{"created_at": "2025-10-08T00:48:19.000Z", "id": "1975724907586892074", "edit_history_tweet_ids": ["1975724907586892074"], "text": "@RodrigoVeraH #MundialSub20 as\u00ed D valoriza los mexicanos mientras #LaRojaSub20 Seguro cae por los suelos @AldoRomuloS https://t.co/fc8yhWHWgO", "author_id": "24035723"}
{"created_at": "2025-10-08T00:48:15.000Z", "id": "1975724889752678460", "edit_history_tweet_ids": ["1975724889752678460"], "text": "@_AlbanneGrimes_ Que alguien piense en las m\u00e9tricas!\n\n#VamosChile\n#MundialSub20 \n#MundialSub20Chile2025\n#MundialSub20xCHV #LaRoja\n#LaRojaSub20 https://t.co/RpZ6EUTr39", "author_id": "854881918776729600"}
{"created_at": "2025-10-08T00:47:48.000Z", "id": "1975724776854630426", "edit_history_tweet_ids": ["1975724776854630426"], "text": "Golazo de Juan Francisco \ud83d\ude3d #VamosChile #LaRojasub20", "author_id": "35590400"}
{"created_at": "2025-10-08T00:47:33.000Z", "id": "1975724712807538913", "edit_history_tweet_ids": ["1975724712807538913"], "text": "Con ese gol, Rossel va a ser alabado por todos los nefastos de @TNTSportsCL como si fuera el mejor del Mundial... #VamosChile #VamosLaRoja #VamosChileCTM #LaRojaSub20", "author_id": "1400647867707101184"}
{"created_at": "2025-10-08T00:47:10.000Z", "id": "1975724615520645194", "edit_history_tweet_ids": ["1975724615520645194"], "text": "Y el xuxesumadre con la manos en bolsillo #renunciacordova  #LaRojaSub20", "author_id": "1665527118657212419"}
{"created_at": "2025-10-08T00:47:09.000Z", "id": "1975724613671002197", "edit_history_tweet_ids": ["1975724613671002197"], "text": "Da verg\u00fcenza este Chile sub 20.\nSe viene un futuro negro si es que no viene un DT con el l\u00e1tigo en la mano y si los mafiosos de la ANFP y los representantes mafiosos dejan de corromper el f\u00fatbol nacional. \n#larojasub20", "author_id": "1718107029422632960"}
{"created_at": "2025-10-08T00:46:52.000Z", "id": "1975724539708342407", "edit_history_tweet_ids": ["1975724539708342407"], "text": "Usted que ve el #MundialSub20XCHV , no haga caso a lo que dice Palma y compa\u00f1\u00eda\n Estos jugadores, son malos. A ellos no les gusta el t\u00e9rmino peor si es la realidad. \nSon muy malos para el f\u00fatbol .\n\n#LaRojaSub20 #LaRoja #Sub20Chile", "author_id": "1232034040125022211"}
{"created_at": "2025-10-08T00:46:44.000Z", "id": "1975724509731955014", "edit_history_tweet_ids": ["1975724509731955014"], "text": "Y Pablo Millad para esa wea fuiste a dejar seco a Infantino? In\u00fatil de la muy reconchetumare.\n#LaRojaSub20 \n#laroja \n#vamosChile \n#MundialSub20\nOctavos de final https://t.co/PaxmOI2EjB", "author_id": "3153560782"}
{"created_at": "2025-10-08T00:45:49.000Z", "id": "1975724277912776913", "edit_history_tweet_ids": ["1975724277912776913"], "text": "Ganamos en tiros de esquina dir\u00e1 Nico Cordova al final del partido \ud83e\udd23\ud83e\udd23 #ChileSub20 #LaRojaSub20", "author_id": "109391860"}
{"created_at": "2025-10-08T00:45:34.000Z", "id": "1975724212607463707", "edit_history_tweet_ids": ["1975724212607463707"], "text": "#LaRojaSub20 #laroja #vamosChile mientras m\u00e1s veo jugar mal a chile del soberbio de Cordova,mas deseo que venga el profe Jaime Garc\u00eda a las selecciones juveniles,le saca trote a los jugadores,es autocr\u00edtico y sin m\u00e9tricas. #MundialSub20EnDSPORTS https://t.co/YgCajgHhG6", "author_id": "717439807"}
{"created_at": "2025-10-08T00:45:26.000Z", "id": "1975724182681100430", "edit_history_tweet_ids": ["1975724182681100430"], "text": "#LaRojaSub20 rompiendo los r\u00e9cords de inoperancia, negligencia y demostrando que los j\u00f3venes actuales no son deportistas, son solo cabros buenos para la pelota en pichangas premium.", "author_id": "42850989"}
{"created_at": "2025-10-08T00:45:22.000Z", "id": "1975724162573582540", "edit_history_tweet_ids": ["1975724162573582540"], "text": "Somos los malos del f\u00fatbol #laroja #LaRojaSub20", "author_id": "137603335"}
{"created_at": "2025-10-08T00:44:52.000Z", "id": "1975724037323264239", "edit_history_tweet_ids": ["1975724037323264239"], "text": "No pero las m\u00e9tricas al final del partido\u2026 Grande Nico Cordova #ChileSub20 #LaRojaSub20", "author_id": "109391860"}
{"created_at": "2025-10-08T00:44:38.000Z", "id": "1975723981077635435", "edit_history_tweet_ids": ["1975723981077635435"], "text": "Cuanto le pagar\u00e1n al guaton reculiao de Schiappacasse pa justificar a esa mierda de Rossel??? Entiende guaton reculiao: Rossel es jugando al F\u00fatbol, lo que eres tu coment\u00e1ndolo... Una Mierda #VamosChile #VamosLaRoja #VamosChileCTM #LaRojaSub20", "author_id": "1400647867707101184"}
{"created_at": "2025-10-08T00:43:54.000Z", "id": "1975723795572006943", "edit_history_tweet_ids": ["1975723795572006943"], "text": "Que m\u00e1s se podia esperar con la bazofia de t\u00e9cnico #LaRojaSub20", "author_id": "1691638344751431680"}
{"created_at": "2025-10-08T00:43:05.000Z", "id": "1975723589929422853", "edit_history_tweet_ids": ["1975723589929422853"], "text": "Eliminados en nuestro propio mundial y por goleada mexicana , cada vez m\u00e1s penoso el f\u00fatbol chileno yeraaa la wea cabros a apoyar otro deporte no voy a pasar m\u00e1s rabia con estos qls #VamosLaRojaSub20 #LaRojaSub20", "author_id": "179636607"}
{"created_at": "2025-10-08T00:43:05.000Z", "id": "1975723587412898018", "edit_history_tweet_ids": ["1975723587412898018"], "text": "@LaRoja Vieron a Su\u00e1rez como defendi\u00f3 el supuesto doblegador de rivales ? Anda a hacerte  las cejas malo conchatumadre \n\n#LaRojaSub20 #VamosLaRojaSub20 #VamosChile #vamoslaroja", "author_id": "1142203208846249985"}
{"created_at": "2025-10-08T00:42:55.000Z", "id": "1975723545801224660", "edit_history_tweet_ids": ["1975723545801224660"], "text": "#MundialSub20 y caen los canticos de CORDOVA ya se va, #LaRojaSub20 es el fiel reflejo del p\u00e9simo f\u00fatbol formativo chileno en a\u00f1os", "author_id": "24035723"}
{"created_at": "2025-10-08T00:42:46.000Z", "id": "1975723510527107491", "edit_history_tweet_ids": ["1975723510527107491"], "text": "Que verg\u00fcenza #larojasub20", "author_id": "258327793"}
{"created_at": "2025-10-08T00:42:32.000Z", "id": "1975723450405953556", "edit_history_tweet_ids": ["1975723450405953556"], "text": "Cabros kl malos , el DT mas penca de la historia #LaRojaSub20", "author_id": "124631184"}
{"created_at": "2025-10-08T00:42:14.000Z", "id": "1975723374505808121", "edit_history_tweet_ids": ["1975723374505808121"], "text": "Si Cordova se cree tan diferente, debe renunciar inmediatamente,  ese inepto de Milad deberia ser lo mismo, pero a los corruptos de @ANFPChile ya no hay como sacarlos #LaRojaSub20", "author_id": "371544301"}
{"created_at": "2025-10-08T00:40:53.000Z", "id": "1975723033773097094", "edit_history_tweet_ids": ["1975723033773097094"], "text": "C\u00f3rdova CTM largate!!!! Pobre weon, nunca tuviste autocritica cagon!!! #VamosChile #VamosLaRoja #VamosChileCTM #LaRojaSub20", "author_id": "1400647867707101184"}
{"created_at": "2025-10-08T00:40:28.000Z", "id": "1975722928827498981", "edit_history_tweet_ids": ["1975722928827498981"], "text": "Se termina hoy el suplicio del Mundial para Nicol\u00e1s C\u00f3rdova, nadita de voluntad le puso #LaRojaSub20 #MundialSub20 #larojaxchv https://t.co/QYZ2aO2YAr", "author_id": "1670824953237708802"}
{"created_at": "2025-10-08T00:40:12.000Z", "id": "1975722865480577330", "edit_history_tweet_ids": ["1975722865480577330"], "text": "lo gracioso es que escuch\u00e9 mucho que lo mejor de Chile era la defensa.. #Larojasub20", "author_id": "34780799"}
{"created_at": "2025-10-08T00:39:59.000Z", "id": "1975722807159030231", "edit_history_tweet_ids": ["1975722807159030231"], "text": "Un baile nos da #Mexico y merecido. El tercer gol es responsabilidad del arquero chileno que no tapa ni saca y la defensa chilena que se queda mirando. Son muy malos, lo reitero.\n\n#LaRoja #LaRojaSub20 #MundialSub20", "author_id": "1232034040125022211"}
{"created_at": "2025-10-08T00:39:26.000Z", "id": "1975722670969999439", "edit_history_tweet_ids": ["1975722670969999439"], "text": "@chvnoticias #LaRojaSub20 se cae a pedazos\u2026\nProyecto totalmente fracasado!!!!\nVerg\u00fcenza total \n@LaRoja \n#Sub20Chile", "author_id": "1018311056043773953"}
{"created_at": "2025-10-08T00:39:06.000Z", "id": "1975722587687899302", "edit_history_tweet_ids": ["1975722587687899302"], "text": "ANFP urge unificar los torneos de Primera A y Primera B ...se est\u00e1n perdiendo muchos jovenes sub -25 y menores porq muy pocos los ven\n@ANFPChile\n#U20WC2025 \ud83c\udfc6 #Chile #LaRojaSub20 #M\u00e9xico\n@PabloFlamm\n@M_EscobarAlvear\n@hermanchanampa\n#MundialSub20EnDSPORTS\n@DSports\n@DGO_Latam", "author_id": "1091848072081088512"}
{"created_at": "2025-10-08T00:38:44.000Z", "id": "1975722495660728502", "edit_history_tweet_ids": ["1975722495660728502"], "text": "Chile no le hace un gol ni a Ferroviarios \ud83d\ude02\n#larojasub20", "author_id": "1718107029422632960"}
{"created_at": "2025-10-08T00:35:12.000Z", "id": "1975721605595865601", "edit_history_tweet_ids": ["1975721605595865601"], "text": "C\u00f3rdova arruin\u00f3 la mejor versi\u00f3n de su equipo con los cambios en el peor instante, le quit\u00f3 el momentum al equipo y los agarran paveando denuevo atras.. #LaRojaSub20", "author_id": "34780799"}
{"created_at": "2025-10-08T00:33:46.000Z", "id": "1975721246001340883", "edit_history_tweet_ids": ["1975721246001340883"], "text": "Punta el Equipo qlo decepcionante wn \ud83e\udd26\n#MundialSub20xCHV\n#MundialSub20Chile2025\n#LaRojaSub20\n#LaRoja\n#VamosChile", "author_id": "1732562211753639938"}
{"created_at": "2025-10-08T00:33:41.000Z", "id": "1975721225700974821", "edit_history_tweet_ids": ["1975721225700974821"], "text": "Los de #FiebreDeBaileCHV al ver q #LaRojaSub20 en #MundialSub20 se van eliminados y tendr\u00e1n su programa  sin problemas...\nEl resto del hincha chileno, por favor quedemos eliminados del 2030, no hay recambio en la selecci\u00f3n \n@OjoalaTele @AbranCancha8 https://t.co/5wuaytukmm", "author_id": "24035723"}
